魏書洛陽城去左邊？

消失左好耐喎

我諗應該係部電話壞咗
然之後唔記得咗
連登密碼
一世都入唔到去
用得耐入唔到個密碼
又要有大細楷邊個既到呢

好人一生平安

太耐冇返工
冇錢交電話費姐

聖誕約咗女女唔得閒啫

真係消失咗好耐

push

魏書洛陽城 個account 已被del

魏書洛陽城已經被拘捕

好似係被同事估緊身份 所以貼左bam圖自毀左